［投票］你認為香港會唔會武漢肺炎大爆發

香港人拜完年返返香港，加上中國人過香港拜年加避難，塞撚到成個關口都係人 依家封關已經太遲 今日全中國已經超過4000例確診，接近7000宗懷疑

香港世紀大淪陷
香港冚港產

依家除時一堆人潛伏緊啦

孫將軍奉蔣委員長軍令 止病制毒 戡亂保安 全力剿匪

兩個選擇都估爆 點叫投票

你可以 comment 話唔爆
但係事實係爆撚硬
爆撚硬啊

咁你唔好話投票啦 標題黨

肯肯定爆

咁都叫標題黨

100%會

爆撚硬

講事實咪得囉 以為自己好funny